有啲人天生就唔識愛人？

同女朋友一齊都幾年
佢好似永遠都自我中心
唔會照顧我嘅感受
我會想唔同辦法、做唔同嘅嘢
嚟令佢安心、生活過得舒舒服服、安穩

調返轉
佢好似唔會去切身諗下我嘅感受
做任何事好似都唔會考慮埋我
更加唔好講做啲咩令我開心
（雖然同佢一齊已經好開心
但唔係由佢自發做嘅嘢令我開心）

當我同佢講依啲問題
佢嘅態度都係玩玩下、漠不關心咁
表面就聽 實質都係冇入腦
好啲聽完就話會留意下留意下
有時好似覺得我一講依啲關係問題就好麻煩
要佢聽好似攞佢命咁

但一時又話我真係對佢最好嘅人
知道我有幾愛佢
到底係佢唔識愛人（因為佢都屋企人都麻麻地）
定我唔係佢愛嘅人呢
還是佢根本唔需要依種安穩日子
而可能要多啲生活刺激、新鮮感

有時有啲嘢
佢又好似好識照顧人睇法
好似好識關心人
好似體諒人咁

對我 就懶懶閒
問佢
佢又話可能當咗我屋企人咁
熟得制 有時就忽略咗

EX係咁
頂唔順,我咁好彩做到人,唔想做到好似隻狗咁

可能依啲叫犯賤
我又離開唔到佢
對佢嘅愛仲多過對屋企人

覺得你悶囉

對佢做幾多野都冇用 永遠都咩都諗自己先

唔識愛人都有個一齊幾年既男朋友,玩野咩
女人真係無撚敵
如果換左係男人,我諗佢成世都冇女

唔識愛人 屋企人問題 我都俾人咁話過

我個ex 都係咁 最後佢話無咗愛我嘅感覺飛咗我
我已經好努力維繫 亦好愛佢
係咪人就係犯賤鍾意啲無得完全得到嘅野

我都努力堅持咗好耐
成日都希望佢對我有強啲愛
但佢都坦白話
自己唔算愛我有幾多

騎牛搵馬
對你唔Care
對你悶左
一定搵過個

我ex就係咁
所以好憎佢 從來淨係識諗自己

yes I am

你女友同我男友一樣

無人天生識
不如話你唔識教條女

Ex係咁
好辛苦
利申：對左4年

唔愛你就係唔愛你，
咩唔識愛人都只是藉口

佢輪完班 瞓到下午
佢起身 我又咁啱同屋企人食嘢 陪唔到佢
咁就嬲我又唔覆我wtsapp
同屋企人食下嘢都食得唔安樂

有啲灰
成日一心想佢高興、安心
但調返轉就唔得

你自己知道係呢關係入面你得唔得你想要嘅野
繼續嚟做乜？

同佢講都冇乜用
好想上嚟發洩下